點睇班跟風怪話睇黃子華唔笑=get唔到？

18歲出黎做過下暑期工都知魚蛋論搵食姐呢類人生百態，好似黃子華唔講你唔知d女化妝化到喬裝咁，唔講唔知d自殺就係唔想做人受苦......

都唔好話好笑，連當演講都嫌悶唔會拍手比佢，仲要比幾舊水入去聽...

係咁架啦

好出奇呀

系

搵食姐

有品味既人一定係睇黃洋達棟篤笑

犯法啊

George carlin>>>all

啱呀 然後就話你冇品味睇開黃洋達

咁岩食緊熱狗 成隻噴返出黎

小心皇天擊殺你

黃子華好唔好笑同黃洋達有咩關係

黃洋達唔好笑會拎黃子華好笑d？

黃子華：你話唔笑等於get唔到，我話唔笑等於gag，唔，好~

觀眾：啊哈哈哈哈哈 (拍手)

(音樂~~~~~~)